上星期連踩三日跟住休息左兩日 估唔到咁大鑊 大家聽日見

畜龍一衝 你大叫還拖 我一定沖上去